UFC 3 買左唔識玩

想問有無人有玩UFC 3 求教
買左返黎摸唔透
仲玩緊簡單模式

啱

我都想買隻GAME 但想知哩隻GAME評價點....連線多唔多人玩